{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma teen \"miau\" häält ja mulle meeldib pehmes kohas magada. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🎶 Ma väljendan end heliga, mis algab tähega 'M'."},{"text":"🐈‍⬛ Ma olen tihti iseseisev, aga naudin inimeste seltskonda."},{"text":"🥛 Mulle meeldib juua piima."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Lind","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Minu seljas kasvab pehme vill, mida saab kasutada soojade riiete tegemiseks. Kes ma olen?","hints":[{"text":"☁️ Minu pealiskarv on väga kohev ja sellest tehakse lõnga."},{"text":"🌾 Ma armastan rohelist rohumaad."},{"text":"🐑 Minu nimi kõlab nagu karjamaal."}],"options":[{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Lammas","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF70DB93","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma elan sageli talus ja munen igal hommikul mune. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🍳 Mind seostatakse hommikusöögiga."},{"text":"🐔 Ma kratsin ringi, otsides süüa."},{"text":"⏰ Ma olen varajane ärkaja."}],"options":[{"label":"Part","isCorrect":false},{"label":"Kana","isCorrect":true},{"label":"Kalkun","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDB9370","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Mind kutsutakse mõnikord \"džungli kuningaks\" ja isasel on kaelal suur uhke lakk. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🌍 Mind leidub Aafrikas."},{"text":"🌳 Ma olen suur kass, kes on tugev."},{"text":"🗣️ Minu hääl on kaugele kuulda."}],"options":[{"label":"Rebane","isCorrect":false},{"label":"Hunt","isCorrect":false},{"label":"Lõvi","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF93DB70","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma elan kuumas kõrbes ja mul on seljal üks või kaks küüru, kus hoian rasva. Kes ma olen?","hints":[{"text":"☀️ Ma olen harjunud elama kohtades, kus on palju kuuma päikest."},{"text":"📦 Ma suudan kanda raskeid asju läbi kõrbe."},{"text":"🚶 Ma olen nagu kõrbelaev."}],"options":[{"label":"Kaamel","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false},{"label":"Sebra","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF7093DB","category":"animal","icon":"🐾"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Mis ma olen, mis taevas paistab ja sooja annab?","hints":[{"text":"🤔 Ma olen taevas ja annan valgust."},{"text":"💡 Ma teen päeval maailma eredaks."},{"text":"🔥 Ma annan sulle sooja tunde."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"Päike","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFA500","category":"weather","icon":"🌤️"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Mis ma olen, mis liigutab asju, aga sa ei näe mind?","hints":[{"text":"👂 Sa kuuled mind, aga ei näe mind."},{"text":"🍃 Ma panen puude lehed liikuma."},{"text":"🌬️ Ma tunned mind, kui ma puhun sulle vastu."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Tuul","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFADD8E6","category":"weather","icon":"🌤️"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Mis ma olen, mis langeb taevast alla ja kastab maad?","hints":[{"text":"🌧️ Ma tulen pilvedest alla."},{"text":"☂️ Mõnikord sa vajad minu vastu vihmavarju."},{"text":"🌱 Ma aitan taimedel kasvada."}],"options":[{"label":"Kaste","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"Lumi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF87CEEB","category":"weather","icon":"🌤️"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Mis ma olen, mis on taevas värviline kaar pärast vihma?","hints":[{"text":"🎨 Mul on palju ilusaid värve."},{"text":"🌦️ Sa näed mind mõnikord pärast vihma, kui päike paistab."},{"text":"🌈 Ma olen taevas suure kaare kujuline."}],"options":[{"label":"Udu","isCorrect":false},{"label":"Äike","isCorrect":false},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFEE82EE","category":"weather","icon":"🌤️"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Mis ma olen, mis kaasneb suure müra ja sähvatustega taevas?","hints":[{"text":"💥 Ma teen väga valju häält."},{"text":"⚡ Sa näed enne mind eredat valgust taevas."},{"text":"🏠 Mõnikord inimesed peidavad end minu eest tubadesse."}],"options":[{"label":"Torm","isCorrect":true},{"label":"Äike","isCorrect":false},{"label":"Rahe","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF778899","category":"weather","icon":"🌤️"}}]}